太子站控制室有獻花女士放聲嚎哭中

大家都落黎獻下花 好嘛

第六訴求

今日林鄭仲有誠信？ 十一咋就黎 佢做戲做全套

上面班人同我落晒黎

毋

忘

8

3

1

大家支援嗎

動議 不成功= 唔撤

帶美國旗 英文文宣 8 號 美領
廣推

屌你地人丁單薄啊

和理非出動

Do you hear the people sing 5 demands, not 1 less?

（突發）民間記者會普及方法

入黎幫手推

獻咗，希望大家盡量用紙摺，唔好買花！

我係黎開POST同咁多位朋友溫下書,講下獨立調查委員會嘅